Dedicated Server assign ip 落VM 問題

小弟想問下如果我唔想租2台server 嘅情況下有冇得租一台dedicated server 再買多粒ip 再整個vm 出黎assign 落去 可以慳返買一台機嘅錢
google 左都唔係好明個vm 要用咩版本
有冇巴絲識少少可以講解dd 比我聽

漏左講，dedicated 行windows , d vm 行ubuntu
hyperV 係咪都可以咁做

技術上可行
點解唔去問架hosting

可以
LAN Card set 返 bridged

以前租ovh d vps,
但佢地d support 好少覆人

租得dedicated server一定有得揀租多粒IP Address

我相信有兩種做法
1.
set兩個vm
vm1 用 ip1，vm2 用 ip2

2.
如果你只係為咗處理兩個domains, 唔洗 set vm, 可以set Apache VirtualHost

港島同新界北手足請注意， 監控系統 (鏡頭)第二階段2012-01-06推出

哥仔
2012年過咗7年喇

手快快打錯咗 出年 2020-01-06推出

CLS 開server用Ubuntu

Ubuntu 18 + OVH Failover IP
印像中係咁set

addresses: - 139.x.x.x/32 - 139.x.x.x/32

Debian 都好少少

你total三部機喔，係咪應該要三粒ip？

host 一粒，
vm1 一粒，
vm2 一粒。

正常 windows host，就需要用 vmware workstation（要比錢買 license）。另外有個 free vmware player，不過好似冇 network function。用 workstation 可以 set bridge 張 lan 卡。

另外可以考慮下用 virtualbox，都係果類野來。

行ESXi, 前面加隻router, 一部server搞掂, 如果service port冇重疊, 一粒public IP都夠用

由頭到尾都無講點解要 dedicate
點解大家 assume 咗佢只係要 host 兩個 domain?
有能力舞得掂 dedicated host 應該識得 virtualhost multiple IP
我以為佢應該做緊 CPU bound 或者大量 local storage 先會有需要
否則 digital ocean linode 唔係會平啲咩

利申 文科 dse 2020 負責吹水

旅發局個Server都係用Ubuntu

你開ticket問provider啦

ovh d ip就最平，比完setup fee後面唔洗比錢

btw docker解唔解決到問題

1. bridged mode, your main server will become the gateway
2. direct io mode, using vt-d to passthrough the nic and get almost raw performance